開心速遞 (360)

條友負皮到最後一個cm

搬番過來 "唔係要加訴求咩"

拒絕老土劇情，唔好再出廢柴同盟

蘇韻姿 熊心如 生日快樂

Happy Birthday Andrea

嗱嗱嗱，又得返我有負皮喇

生日快樂

送佐治俾佢

唔關事喇
我樓上個cm都食左3個負皮

可能樓主冇追開主po唔知我地諗住title加訴求姐

以為根叔會拎大部分安仔份糧

唔知今晚會唔會又推爆post

Bonnie全部充公

五月是你的謊言

我諗呀MAY應該完全係女版龔燁黎，
又係表面上好好但其實會偷偷卸鑊俾你既類型，而你仲要唔知既類型。

預告佢好似揼咗啲嘢 仲有句無非都係想我幫你做野啫
如果阿水呢集宣示主權 啊may下一集會唔會專登俾鑊佢哋孭
但上次龔燁啱啱出場嗰陣所有人覺得佢好人 係得mary姐因為經歷過所以先知佢係衰人 今次rebecca一來就話佢衰人 唔通真係女人之間嘅直覺

rebecca對於一啲唔關自己事嘅嘢可唔可以收聲

我覺得丟垃圾可能只係剪接未必咁快講May露出狐狸尾

Rebecca八婆格開唔講人昰非就唔係佢嚟
但對住姐妹同對其他人係應該要有分別

如果睇番文字預告，應該佢地未發覺May 有問題

至於Rebecca, 本來佢應該係一個好為姊妹既人，但可惜是非不分又八婆格，係唔係都數臭人先

如果佢知道May 係龔燁前度，可能先會數阿龔，之後針對May, 跟住May 向龔燁講，之後又比人誤會佢兩人有野

屌，希望咁嘔心老土既劇情千祈唔好出現 諗完都有啲想死

追返緊啲舊集數，唔睇由自可
懷疑美麗係四妹同懷疑潮生偷食個兩集啲劇情簡直係頭100集啲質素

屌仲要摺埋姬不可失

有冇睇廢柴聯盟

你地講到咁垃圾skip曬

睇你打出嚟都打咗個冷震

同埋我想講而家送水輝真係好唔討好
屌你咁樣恰鳩philip仔，人又越嚟越蠢同廢
蓮輝好耐冇派糖了，都唔知大小姐仲鍾意佢啲乜
酒吧線越嚟越悶

+1

睇完可以打開新世界嘅大門

如果仲係痴女緊嘅大小姐+仲係正常嘅痴女Rebecca+李莫愁
整返個痴女倒追大聯盟就正

咁經典嘅嘢點可以唔睇

暫時最垃圾係咪呢條線
呢排太多黑馬我決定唔到

我由3月頭追返，暫時睇劇情
淨係大學男子組洗車個集有啲水準之外
其他好多睇到大綱都唔想睇工水+孝國AV+熊家+龍家全skip

曹總補習社個集同IT9未睇到唔知好唔好睇

呢條線叫痴西線

加埋美麗

洗車果集一般咋喎
3月最高質一定係Terry的守護者
其次Icy小朋友和道德紀念日都好睇
廢柴果兩集就好...on9

現存嘅線入面廢柴同盟一定係最廢

Terry守護者都唔錯
洗車個集佢哋四個小背心播歌慢動作洗車我笑到仆街
後面話00沉咗船果度george係咁話愛恨交纏我又笑咗

一定要睇唱歌果集

咁818個集都可以睇嘅，鍾意阿龔發嬲個幕

威仔買咗我反而諗緊佢會出姬不可失2.0架

825都唔差
熊不甩就真係唔睇都冇損失

洗車個拍法比較特別？而家用多左慢鏡

大家姐回來了，發動姬不可失奪還作戰

梁志賢

今次俾Rebecca估中

Ma姐記唔記得自己入嚟嗰陣都好有機心

四太權威comment

andy

安妮坦隻腳

人事部

接龍成班友都唔洗做咁

櫃員機視角

勇仔

一睇就失rebe唔抵得人靚心地好

屌打長腳蟹

又係梁志賢
平時極少見一個編劇連續負責一條主線

好老套

仍然收得唔好，睇黎開心速遞世界係有米洛夫斯基粒子

就係佢條仆街

識野

嗰個黑洞台得龔水兩個用

做好人都要畀人唱

Anita 收左人對鞋 仲咁閪

冇數據都有wifi啦掛

喜湘飛

Andy以前都係咁洗阿清

一定唔係咁L好人

[女友搵唔到]二人同行plan

成日凝住會入勇仔mode

咁快玩野

一定份嘢有問題

本身佢都係個閪人

呀may會唔會係好人？
因為份野打錯曬先扔左佢

May肯定又做癲婆

如果有機心會唔會咁快現形

一定係

Rebecca 真係牀撚閪

尋寶圖副總監收唔到電話
其實編劇有冇諗過返工做野係要打電話聽電話

有咩理由收唔到咁多日都忍呀？編劇到底活係咩年代

前度同現任
呀may 慢慢又進化到痴線婆搶呀龔

好明顯只係想氹天真水

呀may掉果份應該唔係andy果份

硬係凝住佢就嚟發癲

去跳舞所以唔要龔燁

所以搞到阿龔變忘了情

工仔係市場部總監
聽唔到電話仲有得撈

做到四太機心用來對付其他房啦

阿工去日本je,唔知以為去月球
跟住個電話成日收唔到,十幾年前都進步過開心速遞...

趙希洛會唔會變痴線婆

阿May會唔會一早就知阿水係賤精條女...

連續三集老土劇情都係呢個編劇

龔水淨係聽唔到雙方電話咋
威龍四子之間或者同龔咩完全無問題

兩隻唇膏唔同嘅

趙希洛真係好正.....好中意佢對死魚眼

其實係編劇開左個頭所以要繼續on9落去

原來外景係呢度

on9要寫到趙希洛做機心女

May同Mary一樣打扮

元朗咁系遠

嘩屌
仲要着一樣衫

呀工去日本用第二張電話卡仲有收唔到呢個問題？
呀水返屋企無wifi？

btw 工水快d散 唔想再睇個八婆水

好似真係好好人

兩個件衫一樣

開始痴線婆上身

佢兩個著衫style咁似嘅

擺明炒阿水個look

真係扮水水？

襯衫

May肯撚定係癡線嘅

件衫一樣嘅？

有無咁純

呀may win

Ys 肯定係痴線

好假

癲婆end ready

好似孖公仔咁

又做痴線

點解可以咁老土

雙下巴天使

成套劇最正係佢

編劇諗到好鬼無敵...賤精淨係收唔到同打唔到俾阿水...

其實係開左個廣告位置，等緊人幫襯

寫呀may壞 咪一樣老士

ok 支持呀公may了

成班仆街嚟

寫到尋寶圖d人好撚賤

高登仔

個個話買消毒液
牙joe買完翻黎
點知最後個個唔要

成個尋寶圖d人都咁閪

豹叔咁有米都呃

頂真係好老土

本來就唔應該安排佢哋兩個做friends咁老土

係...屌打水水

其實接龍成班本身都仆街，一開始仲話人仆街

人地好人又關你事

癲婆最尾係唔係終極大佬

屌 佢唔要賣返出去仲so

anita應該睇得出啦

帶埋去汗蒸

幾時黑化

腳啊

埋身做姊妹
到時復合阿水聲都無得出

癲婆 條腿最靚

許許許

入正題

唔係好人，尤其Rebecca

佢知佢男朋友係邊個？

其實香港有冇呢種正宗韓 蒸

八婆

未返？呢度早過上一集？

個gap位

今集決勝

may
Mary

我覺得阿may應該知

一定問佢同工仔啲嘢
之後講自己同工仔之前點

一路追工仔一路問水水意見

前度會唔會係長腳蟹男朋友

May

肯定知龔水一齊

牙May啦

有同感

唔係翻左黎啦咩

突然幾期待呢條線

好老土要水水自己害自己

公業番左

啊工到底日本去完返嚟未
又話返嚟見到廢青安又話聽日返

利車聯盟

工仔

長腳蟹

點解要認錯

Sweet

牙May出黎未

以形補形

Diu

呢個呀may咪係龔業老豆成日講果個

Mary咁港女 飛左佢喇

食長腳蟹隻蟹

阿龔真係絕世好男朋友

好撚sweet呀

好sweet呀

真係平行時空

咁就好返？

又兜番

嘩！甜
不過又係阿龔氹

食自己啦傻閪

So sweet

有冇人知咩事？

黎料

咁上集就想好返既....

知道了

係 前幾集有講

好撚夾硬wo
之前撐咁耐

黎了

龔業呢個頭
氹女真係有一手

原來之前出咗冇睇過

又係男跪先

其實阿龔無撐過...咁嘅男朋友邊到搵

好老土

阿水知啦

開始感覺到痴線

而家知好過助攻完先知

癲

似黑化mary多啲

老土到

宣示主權

sad

好尷尬

黑化未?

mary好霸氣

黑心蟹

may好似就快喊咁

天真水醒咗

Mary真係仆街黎

阿水霸氣宣示主權

勇仔幾好戲

完啦 佢應該辭職了

希洛靚過長腳蟹十倍

又要變痴線了

阿may

正常人都咁做啦

d戲好撚屎

有冇新意？
Mary直接宣主權

之後呀公都係發現對may有野

May要變真係癡線了

癲啦

龔業連少少倦戀都冇

日日返工見到仲唔痴線

阿龔睇唔睇得出兩個女人啲暗湧

但阿水都幾醒
及時行出黎

唔通拖咩，遲早知㗎啦屌

長腳蟹呢種港女好難頂

咪就係

開始針對長腳蟹

可惜次次都係癲婆

又打毒針

黑化無誤

好彩佢攞車匙俾阿龔

要長腳蟹=
要May=

KC

阿水應該要嗌龔燁，等龔燁介紹你係佢女朋友

咁先合邏輯

Kc

我攞啲洗衣舖去洗

天真水終於霸氣返次

叫kc做爸爸

頭先有一句帶過之前阿龔返過嚟一日又走咗

係變痴線嘅節奏

好正 好似好耐冇見KC TERRY派糖

又要睇仆街大龍生

吳力王

編劇真係好勁
5秒就復合

不嬲 比著我一早飛撚左

突然好期待呢條線

大龍生幾時上Ifc天台？

蟹蟹
P牌無得正皮

要揀緊係緊希洛
Mary港女到仆街
明明上次求婚係佢錯先，仲要擺姿態

工仔：唔阻你啦

不過見到翹手都知咩事

好鍾意宣示主權呢一幕
不過呢一集整體係唔合格
夠膽死繼續收唔到
情節又老土
和好得勁求其

愚人節求婚
係人都以為玩㗎啦

佢自己誤會人求婚走去改人j圖gp名先

兩個都on9，鬥邊個on9都無乜意思

負皮已俾

琴日預告已經係成集劇情

前女友呢種角色出黎就預左好難頂
寫佢係癲婆就黑化May
普通好女仔就黑化Mary

估緊係唔係其實唔係和平分手
和平分手應該點都會有啲掛住 而家好尷尬咁

May出現咗開始估唔龔水線嘅走勢，我覺得出May好過之前龔水線未睇都知成集講咩

佢係認真求婚嘅話
咁佢話佢自己都有退化係真定假?

下下都要條仔哄都on9啦

都係冇交代以前嘅事
mary姐又係等人氹

小朋友才選擇

長腳蟹/港女應該睇唔上你

閪水fans衰撚過it三子 又唔識駁淨係識負評

睇完今集，不禁思考到底上兩集有咩存在意義

正常睇應該假
但係見佢揀得愚人節求婚分分鐘真係退化

都幾老土 但成條線發展有新野睇

咁本來上集最尾阿龔都係想搵番水水了，係一路搵唔到啫

佢哋上集就等對方讓步先
咁而家工仔一返嚟就氹返佢，都叫有誠意

舖緊

籌夠旗交稅未姐

Btw,初戀情意結好on9

同感
劇情上唔得
做要見客嘅工
接收有乜可能咁

撞衫其實諗起絕代商驕話個ex（嚴格嚟講唔係）刻意扮現任個橋

強烈要求趙希洛做痴線婆

有左女朋友，點同

介紹自己男朋友有咩問題

熄電視 轉台呀

水水冇上帝視覺，佢聽到會真係以為阿龔玩嘢
我覺得兩個都咁on9，不過最on9係寫咗三集嘅梁編劇

我等緊睇

點解仲係要寫到阿水等阿龔同佢認錯
阿龔咁無火，次次都係氹返阿水就算，阿水又唔識反省，阿龔可以氹得幾多次

依家龔水復合返可以點寫阿may介入
之前都叫大炒完 咁去搵初戀女朋友都講得通
依家佢兩個講緊就結婚 唔通夾硬寫龔燁變心?

係愚人愚人嗰集龔水兩個人都有錯
我傾向佢哋畀鬼上身

復咩合？

有呀may之後呀水應該會多啲反省既

睇佢點發癲囉
搵得趙希洛做大家都預佢遲早變癲婆

趙希洛好似只係客串幾集

到底咩事要跳舞同行沙灘ff？
阿龔今集唔似有留戀吖！

向好個方面睇,或者阿may嘅介入,係會令到阿水開始反省下自己嘅問題呢

原來得我一個晚晚8點半熄電視
大家咪睇啲垃圾警察戲啦

可能唔係和平分手咁簡單

呂慧儀被指欺善怕惡，問她覺得呂慧儀惡不惡？她笑言劇中也被呂慧儀罵，但不清楚呂慧儀鬧走女主播一事，之前與呂慧儀合作拍劇都好開心。

究竟做左咩會比水水鬧

根本個集嗌交都係為咗鋪路前度出嚟

正常嘅
有留戀晨早搵返人復合啦
不過龔友可能有留戀就真 一直都記住阿May

應該知前度現任撞到
自己咁啱出trip 啊may來做咗幾日會見到阿水
之後聽埋班友八卦咩都知道曬
係睇下會唔會搞到成間公司都知

等我去睇吓十年前啲台劇有咩前度陰招橋，應該會中

莫名其妙

最大問題係啊水身邊啲臭閪

咁呀水就比人黑左幾個月

到底睇咗咩

係咪值得睇
我心靈脆弱驚頂唔順

咁黑化May出場都可以同阿水鬥智鬥力嘅
但啲橋咪咁老土啦唔該
同埋可以畀阿水有啲危機感 反省下自己
費時餐餐畀人屌港女啦

可能直接抄金宵個故仔

如果工水又係到拖戲我就唔睇了

好過集集嘈交
唔排除前度出嚟都會照嘈

今集真係好拖到底睇咗咩

今集由食蟹開始先叫好睇少少
食蟹之前部分偏悶同老土
繼續收唔到嗰下我有少少扯火
完全唔合常理

巴打無介紹錯
icy小朋友同道德紀念日都幾好睇
icy打鳩技安笑到仆街

會令人想追落去既feel
但你要睇埋呢排啲龔水線先會明

個一集既對與錯係之前既po 已經討論左好多，問題係暫時未見到這位前度有幾好到要番撻。

阿May係咪剩係客串兩集
水宣示完主權 佢洗完衫就返去辭職lu

End

唔好自作多情 呢個po有人鍾意不斷負皮人講野

仲有跳舞行沙灘
我諗唔明阿龔頭先最尾明明唔太想見到阿May點解仲要同佢跳舞

係咪回想咋

集集嘈交真係形容得好好

睇得有少少忟同燥
唔好同以前比
唔好記得之前嘅集數會睇得舒服啲

我好驚所有阿May集數都係呢個編劇

似乎阿May應該會聽阿水咁講繼續主動出擊...

話唔定群姐係後面望實

仲以為啲美肌水係有事
佢毒到全接龍啲女人爛面Tim

真係寧願睇May都唔想睇嘈交劇情

還三太人情？？
咁啱May又係三太秘書
以公謀私都有可能

不過ending就唔同囉

佢係有想整蠱水水，但根本係真心想求婚的

拍片擺上威龍秘密網
賭盤轉玩法 topic: 龔燁情歸何處

我都驚
雖然唔應該只睇咗三集就落定論
但我真係覺得梁編劇唔太適合寫龔水

我睇番曹總補習社個集同IT9兩集都有啲眼高手低嘅問題
IT9本身個主題幾好，但係最後寫得好mean，又要屈佢哋體臭
明明之前IT9線都係為IT9平反
曹總補習社明明可以派膠但係臨尾又無啦啦講佐治路痴懶溫情
同埋唔係想翻兜3G就唔好比假希望人

鋪排前度隆重登場

可能女方角度係和平分手
但阿龔角度唔係
分分鐘就佢家道中落之際阿May就要走

今次呢單料賣幾錢

如果佢可以用負皮換錢，應該就可以夠錢幫手交稅

用得耐唔知啦
啱啱收到啫

阿龔兩次見到佢都唔太想理佢咁，上集最後開車嗰幕佢表情其實黑黑地面，我仲以為我睇錯，睇埋今集我覺得佢真係嬲嗰隻黑面

食蟹好似係臨尾5分鐘

搞到Industry出忘了情blog

係你冇講錯
就只有最後5分鐘叫有野睇

明明大把fans屌阿水唔識反省
同埋大家屌係屌埋寫成咁編劇 大把論據千字文寫哂出嚟 miss咗就唔好引戰啦
仲有 死針對角色係冇意思 唔通一個劇本上嘅虛構角色識要求自己做到咁閪咩

可能威龍秘書網學埋呢度巴打搞投票
正皮阿水 負皮阿May

咪理佢啦，佢忙緊籌旗交稅呀邊得閒睇post

應該係 拍個拖都要搞到全公司都知
其實有少少希望啊may唔好咁快敗走但應該最多4集

編劇如果將一開頭嘅八婆八公情節減省
改寫多一啲龔水兩個人和好嘅細節
成件事會比較好

係不斷被改人設放大缺點，以前既優點就好似忘記左咁

睇左MAY有幾好人

係，睇左三集都唔掂，真係好驚下次又係佢

求先瞓著左，一起身見到Reba醫生老公同Candy談情

跟住Anita同Mandy一齊

報數
24vs35 Mary win

等睇阿May寫到蘇姐咁
集集都話：我唔會就咁算架

最後比保安部的走
End

火箭兵團咩屌

其實今集算係幾好喎
一個故事點都會有平鋪直敘的鋪排階段
呢集咪正正係咁樣

今日無論阿水定係May都睇得好舒服
今日呢個May暫時睇落都大方得體
阿水出來宣示主權的做法又冇問題
龔水May之後嘅劇情都幾期待

你呢個形容我笑咗

開心速遞只有Jenny一個值得擁有火箭兵團呢個銜頭

其實送水輝同Rebecca都係咁

拖住行嘅畫面已經出咗來

話時話點解阿May唔嗌阿龔做Industry

趙希洛 個造型好靚 加上佢演技好好
今集 真係冇諗過咁好睇
以為又係會演壞人返黎搶人男朋友
但唔係咁囉 真係今次要讚編劇

呢套劇選角真係有一手

阿水會唔會搵返忘了情 同再三忘了情既blog仲黎睇下

佢走咗啊龔想由頭來過所以改翻個名俾自己
同埋以前叫唔代表依家叫嘅
遲啲唔通真係改花名扮熟

我覺得監製唔會咁對最佳女配角

掛住可能會睇
例如冷戰嗰陣
戳住幅相問 究竟你個人諗咩㗎

選角唯一敗筆就係農作物
可能就係要求太高所以一路都cast唔啱人做阿Joe

咁以前徐樂思都專寫蓮輝和KCHelen嘅...

阿龔以前鐘意人嗌佢Industry呀嘛
除非話龔May係阿龔落難之後先識
但仲有忘了情係前面對阿龔嚟講就唔係錯戀啦喎

係好耐之前嘅事啦
最近的確係極少見嘅事

落難之後先識 仲要唔知點解離開佢
如果係咁真係好hurt
或者係啊may走咗啊龔先叫industry
我覺得忘了情同industry係同一段時間wor
唔通之前個沙灘ff講緊係啊龔f3嗰陣

上個post逐個cm負皮果條友係咪仲繼續負緊皮
咁得閒入來禁制

煒哥咪又係咁

送水輝越來越廢，Rebecca 越來越八婆

呢套劇本身都有一個女配一個男配啦，點解要講到好似皇恩浩蕩咁

上次比人爆完大鑊，我估阿龔應該已經delete 左啦

其實湯盈盈都係最佳女配角

其實煒哥個兩集真係好浪費個cast 同娟姐這個設定

咁阿蟹都有攞過女配，雖然唔係香港

娟娟好應該搵第二個做
明明個角色咁好玩
而家嘥晒

agger
娟姐根本應該長駐

識野梗係cap圖save低啦
個file名就叫industry bb
但阿水嗰陣未沉船可能未必會

應該唔會了，當時搞到咁大鑊，水水都諗緊點補鑊啦，重點會有save

未必㗎，save低諗住之後用嚟反擊
下次到阿水自己整返張卡送俾阿龔囉

當時阿水要save低帶去公司print
會唔會個file仲喺度

係秘密網delete到既咩
細龍太post架

其實有秘密網有咩理由阿May唔知龔水一齊，肯定開曬盤賭佢哋和好定冷戰

佢新人做得幾日點會睇秘密網
佢分分鐘未知呢個網

啊孝唔知有acc未

阿孝掛住陪Venus 應該唔會理公司野

我都覺，宜家大龍生入左醫院，佢有無番工呢

要繼續車二太三太出出入入㗎

但徐樂思應該都唔係空降一嚟就孭飛一條主線咁？
之前蓮輝KCHelen條線都叫建立中未成型
而家龔水叫建立咗 新編劇如果唔夠熟前情 一來就寫咁重要嘅場口 我都會有啲擔心
不過之後先係重頭戲 我會睇埋再評論嘅

係囉 歐陽波比來都要中毒化蝶被槍殺啦
有得發揮咪得囉
唔通最佳女配就只可以扮到靚靚天仙下凡咁企喺到咩
咁先係浪費咗個角色

所以癲婆end咪好大機會囉
雖然未知May最後係咪助龔定運吉咁就算，不過頭先佢最尾知龔水係一對個尷尬樣講錯晒嘢係做得好

但我都係買佢一早知龔水係一對，呢啲反應都係戲

may中文名叫喜湘飛係有咩緣機
係咪即係唔介意同龔水3P 3人行

有可能真係會講: 我唔介意同mary一齊share㗎
龔: 走開我介意
但都有可能係編劇想食字啫

姓喜，咁僻嘅

幾日前明明好有先見之明入左好多唔罩

3曹停不了

賣曬應該一開始以為好快散高價賣曬
點知之後自己唔夠用

係喎，大小姐仲未出院，阿輝睇住安仔張攬女相若有所淫

星期一&五都OK
其他

回憶返佢地一早已經廢廢相惜

其實昨晚都有串果啲託人訂左口罩之後話唔要嘅人

我反而諗起有啲人幫佢團購完跟住話 睇落都係唔係好靚 我唔要啦
呢種人真係

連瓜姐都拍過佢地，點解仲唔連返選美果時本八卦雜誌

其實3風令我唔太睇好嘅其中一個原因係演員自我感覺良好,
講到好多觀眾都好想佢哋一齊咁,
見佢哋咁興奮我就真係有少少R頭.

我已經係由第一集開始睇 知道佢哋以前嘅事,
對比其他中途開始睇嘅觀眾算係多少少認識
(仲有大把人問bonnie1.0係點就知好多觀眾冇睇前期)
喺咁嘅情況下我真係好想知佢哋哪來的自信

嗱其實如果好睇的話我係唔介意3風嘅(雖然想睇3G多啲),
但以佢哋嘅演技,
就算劇本去番全盛時期咁都未必打動到我

期待演員演技大爆發打我面

雖然我哋呢邊唔睇好
但ig度見過都有人幫佢哋剪mv 仲要好似唔係hea嗰隻
有興趣嘅search 如風 應該搵到

果次訪問完全係夾硬屈到觀眾好捧佢地場咁
真係睇到成頭問號 然後得啖笑

撇開佢地演技唔講
就算劇本幾好我都暫時說服唔到自己三女婿的形象係風少囉
衰啲講似係風少嫁比3E多過3E嫁比風少

反而上次補習社果集一出即刻幾大迴響
編劇睇下都知3G定3風受歡迎啲喇

想睇風少阿媽同tree根威仔

但風少阿媽死咗啦喎（最近重睇啲集數

真人果個

老老豆豆
而家佐治嘅人氣同觀眾緣真係好過當時風少好多

有冇人記得bonnie 係邊集上台冒認七把叉？
突然想睇返有關七把叉嘅集數

當時風少好似都唔係好受歡迎咋喎
啲人成日都話風少果啲劇情唔好睇
到佢走左之後先開始慢慢進入全盛期

之後應該晚晚見到風少，除咗大學線，熊家、龍家、尋寶圖都有佢

唔撚係掛
佢應該唔會再住係熊家到，熊家劇情未必會成日見到佢掛...

佢返嚟又標誌著下滑期

咁都唔係嘅
舊年下半年開始已經下滑緊
同埋可能佢翻來之後會再次上升leh

可能會攝咗博士個位得閒冇事走上去咁
老實講依家都唔知佢戲份有幾多 如果單純係龍家+尋寶圖都可能會接受到嘅

291

我唔想見識編劇下限有幾低
廢柴同盟同埋呢排扭人設做法已經打開咗我新大門
但可能對於編劇來講未到最低點
我唔想知道編劇底線喺邊

Same，我由頭睇起對演員定角色都冇好印象

好耐無見Terry KC線

笑到仆街

另外護士真係幾靚 用左口罩都見到佢笑緊

Honey Ho

食屎啦，威仔

收皮啦威仔

點解唔睇mytvsuper

大小姐好慘

Terry真係好易氹

腳

5000

唔係order black coffee咩

齋啡有奶？

5000蚊跌都跌咗啦佢地,咁都唔捨得

群姐月入有冇50k?

咁大疊資料群姐收咗大龍生幾多錢
一單料賣兩邊

天國的咖喱批

呢兩公婆真係好似火箭兵團

Jenny 條裙短到咁 真係可以立刻扑

閪女人jenny攬住rebecca一齊死

真係有

個屎忽應該好好打

心痛大小姐

好撚仆街

個app廢撚到
個時間setting成日錯搞到彈app

啪啪聲

想睇龍璟風多啲

加埋臭西港女兩姊妹anita同短人plz

點解Mia 姐唔洗去睇大龍生

威仔有冇諗過多謝kc咁多年來代替咗佢老豆個角色來照顧terry
kc腳甲都幫terry剪埋你做過啲咩

維特健靈個老闆娘咁大波

用notebook連去部電視度睇算啦

我記得愛回家系列 第一次出kc+Terry
kc只係利用Terry

之後兩輯kc都係錫到Terry傻

Der 啫

二房係咪又諗住反助攻terry威仔父子情

唔知點解三太八婆得嚟唔黑人憎

圖

連肝都捐埋畀你仲想點

龍敢威幾時死

食屎啦d咁嘅老豆，唔配有仔錫

大龍生你收皮喇
你有做好人老豆既本份咩？
依家先嚟扮哂野呻醋
真係好on9

食撚屎啦，威仔

龍咁威鑊鑊都咁on9
幾時先落難無人理自食其果

威仔

你想人當你係爸爸
咁你有冇真係盡責做人爸爸

大四喜

4大天王

D 智能醫生 仲有得生產咩

頭先蓮輝嘅對話甜得嚟有啲嘔心

做戲既

得啖笑

戲鬥戲？

真

真係

呢個大龍生真係好垃圾
又蠢又萌塞,真係死廢老

假到
大龍生咁既智商到底間公司點做到咁大間
一日到黑俾人點黎點去

大龍生正仆街

雷公幾時食咗公司

咁容易畀幾房人左右一早畀人食咗副身家啦

大小姐
無聲無氣咁

咁既舅父真係100分

雖然kc唔係好叻

食左個時 feel到大小姐好似end gAme咁
出黎救公司

點解大小姐仲係恢復中好虛弱咁
但大龍生已經行得走得

老懵董

正想講

無左個肝個果係大小姐

唔好救啦
等大龍生無晒錢係街邊瞓係地下乞食知衰，之後先執佢返好bar bar算啦

我從來冇幫過男人剪指甲

合理化劇情

RaP kc

著肺癆病人件衫下一個入廠係咪到KC

咁搞法既折磨Terry又折磨輝輝
笑撚死

肺癆連去下個禮拜嘅劇情

肺癆病人定肺炎病人

敢威好醫生

大龍生

kc rap

好賤 kai叔幾時還拖

威仔始終最愛自己

Kai叔睇穿全局

點解kai叔身家同龍生差咁遠？
龍生白手起家？

肺癆著過點會就咁掛喺車
on9劇情

呢個大龍生真係好黑人憎
希望有佢破產咩都冇哂既劇情

有呢d老豆同有個藍絲老豆冇分別
又係自私撚嚟

剪指甲果到做乜好尷

終於有第二個教授

Super junior

真係威仔最愛自己
好奇碗湯有咩料

佢有身家分其他廢老未必有

大龍生明明係老人家
而且佢都冇咗個肝換咗唔代表唔傷身

都話日日有補湯

都幾好笑呀，孭住瞓，仲要拍住籮柚，剪指甲又剪到震晒

但換肝咁大手術
接受嗰個都驚排斥有後遺掛

本身心臟都有問題

上次水水分三次講 收900
今次一次過5000因人而異嘅收費

大龍生真係唔配擁有呢個肝

孭住訓呢個好耐之前喇
有集KC特登去酒店房氹Terry訓被Helen以為佢去同人玩sm
估唔到編劇仲記得呢個setting
舊編劇寫真係特別好啲
徐樂思

根據我睇漫畫經驗
越蠢既人恢復速度越快，好似係

Kai叔可唔可以多啲劇情
次次都係最尾一分鐘佢兩個單獨傾計
初頭都幾新鮮
而家睇得多有少少厭
雖然Kai叔講嘅嘢好撚中point

大老細都幫襯 長做長有啦
可能係冇number支票

武藏 小次郎

最後大四喜實力恥笑威仔

係咪因為信terry唔會呃佢

成日維基見到《愛彼岸1945》就笑到仆街

次次都走出來串威仔幾句就算

點睇胡說八道姐妹加入劇組

生娘不及養娘大
由細到大Terry都係KC照顧
佢錫Terry仲多過錫佢自己
Terry親佢多啲合情合理

條廢老又唔諗下以前KC照顧Terry嘅時候
佢自己就出去風流快活溝妹妹仔
一直當啲仔女係工具都仲有人肯捐肝俾佢執到喇
臨老先走來吃KC醋都on撚99
冇付出過又要得到Terry 真係正宗仆街

Source

訪問話豹哥話佢老婆班姐妹都想入黎玩

佢地就係缺乏一隻喵喵怪

不了

睇返前幾日個集 而家覺得Anita George條線幾正
Btw venus格衰 但真係靚

開心速遞會唔會愈來愈雜 郁啲又黎個客串
全盛期係得ma姐呢個新角色叫做得好
宜家又風少 又話想加啲咩女人
再係咁不如加返欣欣啦 叫做好頭好尾

本身套劇好地地 宜家搞到好似邊個得閒就邊個入黎玩咁

咁成千集 淨係得黎黎去去幾個又悶啲既
得閒客串下一兩集其實ok
有好多角色都係後期先加入都好睇吖
好似上年初三嗰集咁
最緊要劇情合理得黎有火花

聽日安凌果集個神父變咗教授

神學教授

聽日有00我都唔知添！
00有新髮型但係like之前嗰個多啲

由怎料變咗詎料

樹仁 vs 潮偉

但仁哥做了model，邊個做攝影師

反cup龔燁有幾個人格，每個人格鐘意唔同女仔，最後阿水消滅左其他人格，淨返鐘意自己果個

人格分裂唔係咁普遍香港嘅病發率唔夠百分之一
人格消滅都唔係咁容易就算係三個女人一個因個結局其實都只係講緊人格融合

3年班既野都拎出黎講

冇事嘅，開心速遞有好多黑科技，鬼魂都有

我以為尋日集反cup位
係Terry聽從大小姐建議
用對kc嗰套用係大龍生身上
點知攪到大龍生一鑊泡
例如將件防護衣著係大龍生身上

點知竟然係搵送水輝模擬大龍生
好笑程度減半

送禮的學問
蕭國華編劇

拿架玩具車遮住個apple

又吳旺

吳旺達撤出香港

和親服務

又賣

又賣噢禪

個俄妹都連到戲

阿壯啲懶音幾時先改到

屌你老母 書蟲有幾條女
鬼妹都有埋

俄羅斯.....方塊既音樂

皺紋皺過叉燒

咀埋啦上次

根本就係fyy

下

我頂...直接key佢個頭落去

龔水送咩好

根本用FYY個樣

俄妹之前出過？

安凌比心心

講幾句就收錢...

同書蟲咀過添

叫埋傻強翻來

miss傻強

不如 索性搵 FYY 嚟客串兩三集

龔水咪有蟹食囉

傻強係離開角色中提及得最多

可唔可以提多d阿清

對上1.5集我未睇

Joyce幾正

個pat

好肥

心心姐都keep得幾好

偷影

Joyce係咪影射邊個？

幾好啪

joyce係邊個做

好撚靜

磨

joyce冇咩波

條友鐘意伯母

肥閪

我夠

阿壯係有天份

一定係個老母先係joyce

我到而家都唔明健身室果段做乜鳩

我要安凌兩個主線

碟雞全部都係頭皮
今集講咩文字預告都出咗大半咁

過得好快，咁就賣廣告

調返轉
文字預告仲有大半未出

個背景冇聲

想要安凌派心心cap圖

文字預告咩啊 文字劇透算啦

植入廣告？？

啊龔代理埋送禮個位

白白淨淨有肉量但冇波

心心姐=音音姐

icac？

我要食話梅

痴線佬

官人我又要

發大財了

暴龍哥2.0

暴龍哥

官人我要
官人我又要
官人我再要
官人我仲要

旗下零食有冇話梅？

求ig

周少食得好淫

又joyce又媽諗起大家姐

少女唔鋤愛阿婆

姐係阿壯都有睇過套風月片

Joe Junior

子丹

讀多年

Joe Senior

心姐，棋靈王d fd

咁咪仲遲on99

同譚道德有得比 即係都係偽君子啦

係咪本身凌凌入去道歉得
反而阿壯而家咁樣搞一搞就瀨嘢

校長

同支那嘅送禮賄賂有咩分別

what the fuck

送多個校長銅像俾佢？？

What the stop

似係
有誠意d道歉就得

cls 比人知佢醜事仲衰

遲交咁多日種想無事

作個四七

遲2分鐘變幾日

個背景光到

Joyce 求名

明明即刻交仲好

遲左一星期未

一早交咪算

遲交2分鍾變遲交兩日

仲等咁多日

其實阿壯係呢方面都諗得好周全

00做咩成日講英文

阿壯害死人

其實呀壯好細心

而家遲左咁多日先交 on9

如果因為交唔到而defer 就真係笑死

講英文果兩條友d戲屎撚到
力度過晒火 又唔好笑
傻hi咁

咁快太早慶祝？

俾我支嘢你睇下

子丹條垃圾得左

譚道德搵到對手

送禮壯

慘慘豬

佢d生意都幾以人為本

你又唔使咁毒係咁求名既

係啦 扮曬野

人生搔背脊可以有

好煩 唔中意睇阿壯

收都降個Garde

頂你讀多年即刻no

3條傻hi hi
睇tvb真係得啖笑

以為想kiss

其實可唔可以搵一次阿壯嘅生意係有好結果

好過f

教育電視級

咁對子丹唔公平

80%佢算好彩喇

後半段變咗ETV

就係咁先好睇
輕輕鬆鬆又一集

pk joe

Um...

無野啦。

呢d裝束真係好撚淫

朱ling自己決定聽壯講 唔掂就發脾氣

反cup了

反cup

3E上次

過多十年 呀壯會發達 安做平凡人 豬0做生做死既香港人

阿壯自己搵錢算啦

收多枝唔好咩

timing

Joe senior

一日最衰阿壯，拖太耐

不知所

果然係德道德個type

ETV 橋段都反Cup

點解最後好似特登拖長來做咁

佢以為咁就多一個人知佢秘密掛

整集半澤直樹救阿壯

依集教壞人

曹總呢段無字幕聽唔明

行山好多女女咁著

無字幕聽唔明曹總講乜

聽日果集睇落好廢

冇心心姐？

一直都係一日扣10% 㗎啦
依家仲有人親手交paper嘅咩

佢哋成日都講㗎啦

係囉屌

呢個想睇wor

個反cup真係幾求其下
國華總理又交行貨

過左火講太多會厭

10年後

阿壯冒險搞生意->破產
安仔鐘意hea走精面->搵到份旬工
00覺得自己以前太on9->繼承家業

C奶

冇書蟲個俄妹？

本身冇睇邊個編劇
但呀壯係到rap果個陣就肯定係佢

princejoyce

或者林愷鈴同龔慈恩

有嘅 可能點都要hard copy

淫Joyce點在媽咪的三級片下成長

10年後

呀壯做倫敦金昆人
00比呀壯昆左去買倫敦金，要搵爸爸告佢
安條女比呀壯食埋，走前同安講 成熟d啦

我又覺得唔差
起碼唔係為反cup而反cup
而係有意思
送禮唔止講心意 timing都好重要

夾碌鳩落佢大脾

我FF過，好多負皮

之前就入來瘋狂洗版
而家就逐個cm負皮
啲人真係得閒

唔係好覺

00覺得自己以前太on9，食莫仇軟飯

如果係安凌就仲正

斯洛文尼啊零食都有 所以尋寶圖應該咩都有

本身九折 依家八折

人手幫教授搔好過不求人

想佢哋3個幫我r痕

搓手液嗰次得咗嘅

handcream至真

唔係dum落個箱咩

咁子丹遲啲交係咪正常計分
最後鳩鳩哋幾青春啊

99%

67 vs 29

正印點可能輸俾狐狸精

但牙蟹個格衰過佢

一日未完都未知邊知衰格啲
Btw係水 唔係蟹

我就唔信May係冇心計咁返嚟

原來扮心心姐個演員 係容儀真人家姐/細妹

搵個FF，自己覺得幾work，雖然好多負皮

子孝聽聞營養學系嘅傳說師姐，成功幫無數人減肥嘅地獄廚神YFF，對她非常崇拜
YFF重返島大打算收購canteen，Venus/美麗/大芬姐都感到一股前所未有嘅殺氣襲來......

兩三個女前上個流行經典五十年

兩三個月前

講英文會高尚啲嘅心態掛

安仔向00示愛

大學線佢哋3嗰成日都講幾句英文㗎啦
係跨張嘅手法認得佢哋係大學生

凌凌恥笑安仔

安凌心心

安仔向凌凌示愛失敗

咁都有得爭

好想瘋狂幫安凌R痕

成套劇最大反派根本就是威仔

宜家啲大學生都係狂講英文 扮ABC架啦
所以佢哋幾個狂講英文都唔係好出奇啫

反而覺得00啲英文口音幾好J

3E啲accent先正

想睇3E同曹總玩有關語言文字的綜藝遊戲

今日如果推爆po, 開新po 時除左開心速遞外，係咪要加 標題？

partnerr~

許願3e搵曹總拍vlog

將3E部翻譯電腦改成曹腔

尋日要的機動戰士係未Gundam 00

地頭蟲之爭
區嘉慧編劇

啲電視藍光搞到安仔個頭仲係藍色咁

富叔 阿富
感覺好奇怪

人渣

啤啤咁大隻龍蝦

美麗

咁都聽到上次個尾

阿水拿著雙下巴天使

安仔著三色台嘅衫

新威龍好少呢個角度影埋去

鳩根

阿孝個死魚樣

阿孝好頂癮

嘈粽

兩個好小學雞鬧交feel

成個劇組都係根叔嘅人，池富點鬥

根叔: 我單眼係唔想做啊

唔講都唔記得tree根做過曹總傳

阿水拎住雙下巴天使
treegun一來就攞最大杯

好攰咁

奶茶同橙汁
梗係拎...

同terry一齊去頒獎禮

又落藥

池富聽得明「chill chill先」咩？

係你自己挑戰難度之麻

今集悶到

等睇聽晚嗰集

預左

我覺得幾好笑

隻杯

落糖
咁你飲

搵美麗去勾走潮生同曹總啊嘛

孝仔幫心如辯護

望都唔望下就即刻落藥
阿孝咁冇防備

呢d劇情對白交代得啦...

係咪又會反cup

點解岩岩要講美麗食蒟蒻豬大腸
廣告黎？

阿孝果然有翻啲良心

係

kelly？

可能迫迫shop有得賣

根叔肯定有陰謀

連戲阿孝讀營養學幫美麗減肥

妖你$10

群姐

根叔真係仆街到極點

皆大歡喜仲有

群姐呢下反cup好笑

潮生咁陰根叔

再反cup

反彈你個反彈

又係曹總搵植入式廣告
佢以前都陰過大家姐

口罩

聽日唔錯

廢老根

聽日果集又廢老

又廢老根

口罩
妹豬係咪有奇招搶口罩

由平行世界回歸現實？

聽日果集好痴線
不過應該好寫實
好多廢老都唔肯戴口罩

d廢佬又唔帶口罩,但又惹唔到咁唔公平

妹豬好顯眼

估

推到Tvb拍個套打鬥戲

根叔池富條線次次都係臨尾反cup先有啲睇頭
前面嘈交鬥氣嗰part勁小學雞

treegun一隻手諗住扶池富
嗰個pose淨係諗起一野拗翻池富上來跟住kiss

係咪因為美麗真人減緊肥
所以等佢唔洗食豬大腸 轉食其他
真係去左google冇呢樣野

妹豬會唔會蒸口罩

唔work掛
池富咁錫美麗唔好犧牲個女嘅

今集有潮偉心痛安仔

聽日果集最岩比冇公德心既屋企人 睇 期待

臨尾呢下杯上杯呢下有少少以前feel

我覺得會係treegun蒸

妹豬對口罩的認識分分鐘勁過熊家全部人

大女婿個位睇來好穩陣

好想再睇女婿鬥爭線，但龔水而家咁應該有排都冇得睇

潮生ig有龔水潮善3e安仔同場post
但唔知係過場定主線

可能有資格認証口罩

今日咁靜，大家開始出返街

求先見到家燕姐談公主同女神

妙婆同AV姊妹今晚應上去聯動

呢兩集都偏悶，特別係尋日嗰集
阿壯發達大計真係睇咗開頭就估到全集內容
今日嗰集算不過不失
完全唔知有咩值得討論

比心心個到又好似作狀左啲

近排嘉慧好似頂咗蕭公子個位寫廢老線咁

但國華尋日寫大學線
係咪上集大肚俾人插得太勁

深入d寫地頭蟲

地頭蟲的媽媽生前是一個歌頌自由戀愛的女作家，愛上了一個黑幫大佬，後來父母雙雙被仇家劈死，由父親的兄弟養大，不學無術，善長旁門左道。
金剛門上代掌門來到香港，無奈地將武館開在地頭蟲養父的雞竇附近。年青的地頭蟲是個臭飛，他祟拜金剛門的武功，又對一個女大學生一見鐘情。但掌門認為他心術不正，不但拒絕拜師更嚴詞訓斥，地頭蟲覺得自己很污穢，同時也失去追求女大學生的信心。但他無法忘懷，只有將純潔的女大學生變得和自己一樣污穢，兩人才匹配。於是他引誘女大學生的詩人爸爸吸毒獲取靈感，把孝順的女大學生賣落火坑。他沉醉於偷看女大學生接客，也偷看金剛門練功……

啱啱先睇返尋晚嗰集
覺得幾高質
呢啲先叫做cup上cup 有返之前嘅水準

仆街根真係好仆街

有無Joyce IG

12.有蟹同垃圾清

咩意思

親親我好媽垃圾清做學生妹

清都唔細

TVB有段片話俾三太附身的阿水

秀清返來喇

口罩荒
黃秀清編劇

流感

人事部得兩個人，有一半同事請病假

人事部有一半人請咗假咁係咪即係剩返Rebecca一個

聽過「流感大流行」未？

置入式藍梅廣告

上個星期熊家唔係入咗成箱口罩咩

肺炎呀屌 流咩感呀

運唔到

避避避 惡垃圾編劇
一集講肺炎會死？

面膜

兩盒thx

佢地開聲講嘢

It狗 用bot買

阿叔個口罩好耐啦

屯門爛地

典型廢老思想

妹豬

美女稅值超過20％的女仔唔准戴口罩

口罩慌張西望

陳師奶 笑死

妹豬真係好撚痴

妹豬某程度同廢老根都幾襯

契家婆

竟然唔宣傳big big shop買餸

呢個係咪好耐冇出現既編劇
唔係好認得啲名

放長假

襯過同陳生啦

上次好似有5個㗎

期待可兒回歸

連阿叔都乾淨過根叔

絕對係3E

3E賣3個鐘

BPV 好資訊性喎

係補習堂時數

我都想補補佢

安仔押韻

如果呢集早啲出
教下啲廢老就好了

會唔會每日放兩個月無薪假

做場戲教訓根叔

每人

3E

開到聲叫佢廢老

根叔害全家：廢老？

可以口爆到此生無憾

搵朱凌凌唔知做咩

今集唔錯

其實幾求其

個預告咩事

廢盟幾時解散

下個topic改改佢唔該

必要時出3e
用3e換3e

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

mask mask

呢個po推左好耐
5集都未爆

1001

推埋佢

1000